{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502543",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "더솥"
    },
    "text": "ザ·釜 (더솥)\\n\n光州東区光山洞79-8\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 11:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 40席/部屋:部屋なし団体席あり , 1990年代後半から忠壮路に位置する伝統のあるジャバラ·ジャバラ専門店は、きれいなインテリアで有名だ。 そしてここでは、ジャブ·ジャブとチョングッチャンがメインメニューとして提供される。 ぎょっと·ぎょっとした味わいで人気があり、チョングッチャンは匂いが少なくあっさりとした味わいで客の味覚を魅了する。 特に、注文すると、のりの粉がかけられたご飯が大きな器に提供されるが、これをピロピロ·ピロピロと混ぜて食べると最高の組み合わせである。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "ザ・釜（더솥）です。"
        },
        {
            "question": "このお店はどこにありますか？",
            "answer": "光州東区光山洞79-8にあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の料理の種類は何ですか？",
            "answer": "韓国料理-一般韓国料理です。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "このお店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このお店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "40席あります。部屋はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "このお店はいつ頃オープンしましたか？",
            "answer": "1990年代後半にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このお店はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "きれいなインテリアで有名なお店です。"
        },
        {
            "question": "このお店ではどんなメニューが提供されますか？",
            "answer": "主にジャブ・ジャブとチョングッチャンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ジャブ・ジャブとはどんな料理ですか？",
            "answer": "ぎょっと・ぎょっとした味わいで人気のある料理です。"
        },
        {
            "question": "チョングッチャンとはどんな料理ですか？",
            "answer": "匂いが少なくあっさりとした味わいの料理で、客の味覚を魅了します。"
        },
        {
            "question": "特にオーダーするとどんな料理が提供されますか？",
            "answer": "のりの粉がかけられたご飯が大きな器に提供されます。"
        },
        {
            "question": "それをどのように食べるとおいしいですか？",
            "answer": "ピロピロ・ピロピロと混ぜて食べると最高の組み合わせです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 219,
        "QA": 365
    }
}